好大壓力好辛苦

咩事咁大壓力？

我都係
我知道嗰種感受
日日發惡夢

我明

搵住份牛屋做住先？
Desperate People do desperate things

工

係

Update 下 終於收到offer 好開心 但係前排既壓力 搞到個人唔係幾健康要恢復下

恭喜你，見得樓主你得我都好開心

好小可係連登見到有心地咁好既人 btw 多謝你之前聽我廢up 希望黎緊順順利利 琴日做咗啲入職前程序 預計最遲下禮拜要簽約返工我真係算係不幸中之大幸 呢幾日我心理都健康慢慢回復緊祝所有等緊offer既快啲收到 我都係出面拜咗兩次offer god

大家咁話，加油